喺兇徒住所搜出反送中標語

我覺得一定會講

但已潛逃外地

依家應該仲傾緊安家費

高估咗奶共媒體，應該係
但已潛逃內地

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel